突發：特朗普要求白宮官員配合拜登政權交接工作

資料來源：英國金融時報

fake news

Fact check左未

又一個fake new post 洗夠版未

Financial Times 都係假新聞？

口硬心軟

共和黨內部壓力太大 Trump 口頭上即使唔認輸都無法影響大局

係，只有連登係真

究竟咩人會連路透社丶金融時報都唔信 走去信大紀元同新唐人電視台 真心有啲好奇

兩條trump Twitter + GSA 封信就俾大媒體不停作新聞

兒登仔

就算你本身係幾咁支持TRUMP 去到呢個時候都應該接受現實向前望啦

又fake News

香港人

我終於明白咩叫斷章取義
MSM係咪咁心急

學下英文先啦

直接睇Trump 個 Twitter la, 仲有人信報紙？

不如睇左封公開信先啦

Cctoy係咁成班廢青

香港人 唔理邊個做總統
都要爭取美國人支持

依家

唔講以為（美國）民主黨投左共

左媒＝fake news
要等大紀元報左先算真

我只信事實

我信trump twitter,自己去睇下人地講咩先，總務署都有封信出左黎，自己去睇下先，唔好左癌講咩就信咩，大紀元係fake news唔等於路透社，金融時報係真